想買部snap機 同事推Fujifilm X-T200 真係好？

如題
完全唔識 希望清z比 d 意見
預算7k左右

等XS10

好大分別？
有咩好用位

t200 好似傳停產

7K就XS10啦

Ching係咪平時喺公司串柒柒得罪人？

平時都是on99咁啦

Iphone12pro la

Xe3/ T200 跟35 2 /23 2 啦

XT20

xt200大大個反mon, 配枝10-24同女女自拍/拍vlog真心唔錯
同埋係最平單反樣富士機，搭枝18-55幫人影吓event仔都呃得吓人
唯一不足唔係用富士傳統dial，新手想學光圈快門果啲最好簡返x-t30 x-e3 x-h1之類
如果7K 筆直，用嚟街拍snapshot，想低調啲，我會推黑色X-e3+23mm f2(睇需要再加18-55/50-230/both)或者加少少x100v
記得買水貨

xs10同xt200比只係多咗防手震，用新一代sensor(唔大分別)同多3款film simulation
如果你多數用有ois嘅鏡/唔介意較高啲iso(唔聞相)/對classic neg, eterna & acros呢幾款film simulation冇興趣嘅，大可以慳返三四千買xt200
利申sony a7轉富士，岩岩入咗部xt200，會入多部xe3，另外有x100f

對焦快好L多喎
xs10啦，唔好諗xt200

M10-p

xt200唔係x-trans喎清
咁都唔大分別

”So there you have it: We disenchanted the marketing copy, saw through the legerdemain, traced the rainbow back to its very source, and found the truth about X-Trans. And that truth is: all the “magic” is nothing but smoke (sans mirrors). But, I have to admit, it’s a clever trick.”

x-trans少noise過/色準過bayer只係富士marketing gimmick

大推x100v, 個classic negative嘅film超正，個樣又勁靚，係over你budget 1000，同埋買富士要買水貨

showroom有得玩xs10了？

點解會ff轉fuji

ff 重
鐘意富士film simulation
要反芒自拍

都係，佢既film sim係幾正

GR3

聽落好似幾正

我搵下個樣先

唔好買行貨

X100v